你叫人地stand with HK, 人地Stockholm 支持你，你地又無反應

up

Push

推

thank you Stockholm!
thank you Sweden!!

啲slogan跟得幾貼

push

入去講

推！入去講多謝！

Twitter like+ retweet+ comment

pin this

done and push

Right the wrong, Free Hong Kong 幾好 又押韻又易讀

推啦

retweet + like+ comment

#FridaysForFreedom 嘅hashtag有大量海外朋友支持手足嘅tweet

Tack så mycket

仆街有個好似我識既

Tack för att du står med Hong Kong jag älskar dig Sverige 🇸🇪🇸🇪

.

點解會係friday??

push push

學How dare you囉

free hong kong!

Pushhhhhh

原來係fridayforfuture...無玩twitter真係知少好多野

Up

全部都好靚仔
小妹我濕左

b

已retweet

推
個標題可以好啲

done

再推

國際戰線！！！

我twitter都被ban咗幾個但twitter 人數越嚟越少

原來有個咁既canpaign #FridaysForFreedom

一邊睇瑞典超一邊支持佢地

thank you sverige

唔知又點反應

講句多謝都要啦

PUSH

Tui thanks

上面張雪山獅子旗
講句支持都國安法坐十碌
呢個香港已經無正常人生存到

推！

replied

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

d放負撚睇到都唔知點算 一search好多嚟自唔同國家嘅人都撐我地

Rt

推呀！！！！！！！！
快啲入去多謝人！

Retweeted!

Let’s open a tam j over there to thanks them

仲唔返去玩

Twitter要人

點打出嚟

不過如果香港議題可以好似Fridays for Future嘅氣候公義咁喺全世界有咁勁嘅號召力就好

Lm

成班racist 撚已經俾中共洗哂腦
你估咁易咩
一出黎屌中共一定有班友上撚哂身話你racist
之後又有d 好似leborn James 俾人收撚買哂出黎講野帶風

Push
入去多謝

retweeted

Push la !

721 831 101 1111

推啊

佢地睇連登？

香港人話有國安法後唔好示威 咩都唔好做會送頭 等外國幫就得

清google翻譯？

唔係 學緊Svenska 有錯請指正

口多問下姐
香港有得學？

Bump

YouTube 同 Duolingo 咋
不過遲啲去Stockholm 會喺當地language school再認真學

ok

推 CLS

Working holiday?

快d入去like

高手

推你上去

Tack så mycket！

Done!! Push!!

呃下飯食啫

想講好耐
而家Twitter Friday for freedom差唔多一個月
好多外國人都舉下牌free Hong Kong咁
但香港冇乜人用呢個tag

Pushhhh

過咗一年都仲咁有心

推推推，郁鳩埋mtr express

<<-- copy